全港齊心抗疫既時候 黑警同藍屍就不停搞破壞

黑警打壓美孚居民反映意見
藍屍狗就不停抹黑醫護
呢班仆街真係同林鄭一樣想整死香港

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算